政Whats噏：AV仁又要提神 地鐵車廂睇女旁若無人

民主黨前主席、前立法會議員何俊仁因2014年公然喺立法會會議廳用平板電腦睇美女艷照，成為佢從政生涯嘅污點，分分鐘畀人笑足一世，之後仲有網民發現佢同日本一位AV男優吉村卓「撞樣」，所以幫佢封咗個外號叫「AV仁」。睇嚟AV仁無吸取教訓，日前有市民拍片又見到AV仁喺港鐵車廂旁若無人咁用手機狂睇艷照，而且非常專注，被人拍低晒都懵然不知。

從網上流傳AV仁喺港鐵車廂睇艷女嘅片段所見，AV仁睇咗超過半分鐘，見佢隻拇指非常靈活咁喺手機屏幕上狂掃，於是一個又一個妙齡少女好似排住隊咁現身，有啲身穿三點式泳衣，有啲就着住晚禮服，個個都擺晒pose(姿勢)，非常誘人，但AV仁竟然睇到打晒喊露。記得佢之前話過因為攰先會喺立法會會議廳睇美女艷照，今次就好似愈睇愈攰咁，唔通啲艷照幫唔到佢提神？

大把呀叔睇啦 聖人咩

正明佢正常男人
唔使淚灑

你份份百份唔好出男極圈呀笨

藍絲性無能姐

睇女無問題，但唔好撘黨鐵

老而彌堅你識咩
藍絲真係on99

係囉，佢就唔啱啦
睇片都唔學藍絲去屯門公園搵娜娜

屌，佢都唔係第一次
好特別咩
都有名叫AV仁啦

寫文條友係咪從來唔打飛機

我夠一日係街j圖啦

地鐵唔睇得架咩

中point

唔好立法會開會睇
唔好搭黨鐵

你已經忘記831

痴線 連Av仁都connect 連登仔竟然幫佢講說話

睇咗就當出咗，咪唔會好似湯渣華咁囉

廢老叫雞叫到周身性病啦，係到話人睇女廢老老同屯門公園娜娜玩左幾多Q呀。個個男人都睇女嫁啦，原始欲望。

望落唔係好似AV仁

佢係柒嘅
不過男人做呢啲嘢好正常啫

其實正常男人咸濕有幾奇

係黨鐵唔搭得

睇J圖好過壓抑自己犯風化罪

男人睇女人有咩問題

睇下相叫下雞 好過做11哥啦

馬英九睇手錶

男人梗睇女 唔通係壯男又或者學11哥

私人時間話知佢睇 2 girls 1 cup咩on99

咁都好過叫雞搞細路女既
搞到自己有把柄要一世做狗

余若薇，毛姨姨，陳淑莊 唔岩口味？

正解

睇女都唔得咁惡？

正常，有乜問題？

av仁會冇私家車？

十一哥

What kind of man does?

有咩問題？

真心好嬲好有問題
點解2020年都仲會坐狗鐵

佢真係去到邊睇到邊

好過黑警捉女去姦

唔係，應該係性無能

關我撚事

屌你老味你唔柒睇av嘅

睇女都唔得嘅咩

好正常姐 男人黎

所以呢？我日日都睇啦

講真平時自己睇好正常
喺立法會睇嗰下真係

睇av都唔得

百份報都睇

對事不對人

私底下自己睇好正常姐

唔睇女,睇男好唔好

邊個男人唔睇呀

搭黨鐵冇問題，但唔好比錢請跳閘
不過睇佢個身型

on9 又唔係喺立會入面睇關你撚事咩

大佬啊唔係立法會睇咪得
佢只係一個性功能正常嘅男人啫
大把男人都會開ig𥄫女啦

11哥你係得嘅

有咩問題

咁佢今次喺私人時間睇，其實真係冇乜問題

我都估唔到，連登仔連av仁都唔割

大隻夠重可以直接行出閘， 啲棍完全冇阻力， 閘都唔使跳

av仁咁貼地既

佢睇男人先出新聞啦

有咩問題？
議員係聖人？唔睇得女？

AV仁真係好正

其實有咩問題

作為一個男人睇J圖有乜問題
不過好心佢貼返張防偷窺moon貼啦

真名上連登

睇女有乜撚野問題
女都會昅仔啦

AV仁（艷女）
11哥（幼女）

值得恥笑但無需譴責